RTHK記者被警察非法禁固!!!

屌你老母條行人路記者前後draw兩條封鎖線唔撚俾人走

就係唔想俾D記者影住D臥底示威者

禁錮記者 影唔到想點做都得

屌

圍住啲記者唔俾過